向林鄭堅持訴求毫無意義，因為「你沒法跟暴政談判」

Pull